共和黨議員：我正式支持將特朗普驅逐出白宮。

侵侵佢走得太前

反而想睇biden 上任班anifa blm 係咪會靜哂 武肺又沒人嘈